LOL] 英雄聯盟 S9 討論區(514）

推呢個

推呢個啊

G2加油

推呢邊啦

覺得會3:1完左

不推文回覆

G2快D輸

身為香港人，我諗G2都係我地最後希望黎
幾串都好都希望大家支持

利申skt fans

G2

gogogo

互屌還互屌，唔好加標題

條友都鳩鳩哋又引戰

屌

ocelote

g2

過嚟哩度

G2讓2追3我送skin

G2捱唔捱到Veigar出山呀

屌鳩哂撐支那隊既

推推推

G2爭氣呀

Skt 有冇機贏到fpx

caps想學肥狗衛冕亞軍?..

好在jankos無手軟比人搶埋火龍真係打J

無吧，交都唔會夠打

有賺

點解可以比wunder同naut走到

法王輸勁多CS

以為實偷到添

有機!!!!!

#worth

靠維加 火龍

打到四強咁嘅態 俾人3-0就差唔多

佢地唔識CUT RYZE大

又3 - 1？？？

doinb持galio=輸

FPX開始亂

我諗咩人睇都以為死硬3換火龍

加油呀dllm G2

支那隊收左手

等wunder同caps舉重

fpx明顯亂咗

今場有起色

都無技點cut

法王啲指向

邊撚個負評我啊支那狗

Fpx 開始笑了?

perkz隻EZ

我好唔樂觀

wunder 就算啦咁撚廢j希望perkz訓醒

睇嚟法王要企出嚟carry啦～

同埋fpx jg節奏亂咗 doinb又拎galio 基本上fpx呢場輸一半

乜技都唔中EZ

G2係時候加速啦

比人0比2有d起色 好危咁

咪就係點解可以唔留技

perkz 廢到

等陣LWX CARRY

Jankos好彩sidestep到Thresh Q

維加快d吧

連登仔同蕭生一樣
唔撚識運用自己燈力

perkz好似唔係好識用ez咁

Doinb 好撚勁, 玩親D英都硬到

無左潛水佬睇黎幾好, 食住條水出阿

睇唔到G2點贏

留技 分分鐘j4都走埋啦

game 1 都比佢隻ryze farm 番上黎
後期fpx 處理唔到隻ryze

perkz靠唔住啦
caps快啲舉重

Crisp成日比人捉 唔係有stopwatch每場起碼死多兩三次

miss 2 q 1 ult

on9

btw FPX 3-0 easy
我係中國人啊屌

FPX野輔咁撚勁嫁咩...

G2輸撚硬

WA..點到燈籠

fpx都好亂，g2究竟把唔把握到

game1一直都無輸farm

嘩 屌你老母打假都唔駛咁撚明顯啊

屌你以為自己mata神拉咩

死2個都照硬推中塔

j4 輸出都係爭啲

起來 不願做奴隸的人民

你單機啦
blocked

G2 JG Sup廢完未阿

果斷到，擺明同你鬥換龍

但係輸頭輸lv 比gimgoon

某程度ez爭取左時間比ryze發育

咁都食到..

屌有無咁撚屈呀咁樣換到baron

on9 g2成日小換大

marco屌打

其實緩速維加點打 比佢肥到後面又大力又多cc

Doinb 個大+燈籠走佬....

打交g2未贏過?

呢D咪LPL 同LCK 既差距囉,韓狗學野啦

其實fpx邊個係指揮

抖音B

兩個今日食哂屎咁

23分鐘巴龍冇咩用 G2賺左

海燈就爽 又燈嬴

G2 真係好鐘意拎亞軍

駁唔到

就算依場贏左到最後都只會係3:1

FPX贏左都冇所謂
仲可以笑9 全華班RNG

jg 差太多

中

小天真係太撚勁

ryze唔去帶線係後面遊乜鳩

GG

屌tian狂空Q都屌打

以為5包1到比人反殺返轉頭

完

法王做唔到嘢
完全冇用

3:0了

嘩屌,tian 呢下

辣殺驚

gg

讓2追3?

camp左好耐

GG了

我係中國人

屌 有冇咁好彩
下年del撚咗鐘錶啦

skt lose to this

仲笑唔笑，笑啦，做咩唔笑

起碼5分鐘

係我見過最卡下卡下既pro ez..

大膽但D 操作有D樣衰但must 世一JG

仲有得贏 G2仲笑緊

EU=支那私家雞confirmed

caps成功衛冕

笑緊自己on9

caps 真係笑料 唔撚用金身

笑啦做咩唔笑

呆撚咗
g2爭氣啲

轉場玩dota
反正garena server廢到仆街

自己主場一鋪都偷唔到

屌你tian痴撚線

笑啦屌你

小天世一jg confirmed

fpx隻jg贏g2個隻十條街 點打啊

心涼
搞到skt出局，含撚啦g2

G2 成功繼承左RNG

咁嘅局勢
難左d

行上去都唔放鬼仔

perkz without xayah

0

認真wunder呢D 垃圾300 Cs無用根本唔識carry

我係中國人呀hi

世界賽從來冇一隊做到

又要睇支那打飛機

反cup is coming

無了無了 睇黎真係比人3:0
FNC係咪可以好似上年G2串佢咁話佢決賽垃圾表現
老實講FNC同SPY都偷到FPX一場 無理由G2嬴唔到一場
好明顯係G2不在狀態啦

打咁撚耐先殺得死Doinb

我係中國人呀屌

利害了我的國🇨🇳

Skt

抵輸啦
G2鬼撚到
完場番後台數錢

tian好有耐性 我應該4雀嗰度已經淆底b咗

wunder 抄得未

G2 仲話自己第一⋯

Sup 咁troll

呢個camp

點解thresh Q中都0 damage

闊別4年再一次上演EU圖書館

fpx d人根本易捉到爆, g2都可以玩成咁

G2點解唔繼續笑

其實睇完4強世一JG 根本唔洗拗,超晒班

頂住啊 3星維迦嚟緊啊

咁都不在狀態？睇下頭兩場BP先喇

skt都冇

嗰下冇開全圖我都以為佢B左

來自支那仔既加油

係咪下星期決賽 fpx v skt ?

G2 五個中路Player有無得諗，加埋faker

投左佢留力下場好過啦

佢有兩隻嘅
xayah 同 kaiser
3舖都無佢份

之前Mikyx都打得唔錯 今日G2下路都好柒

支那仔收撚皮啦屌你老母

係真不在狀態
perkz話自己病左

g2又limit test

PERKZ 幾場都食左好多資源 但都無咩傷害

大滿貫

gggggggggggggggggggggg

淨計final既最接近既隊就係s6 ssg

熄左stream

FPX加油！我愛中國我是中國人沒有共產黨就沒有新中國

佢成隊都病左

收皮

G2笑到尾

Caps 2年比人3-0

無lu

悶撚到

唉屌

屌你老母

不意外

bg

拉

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

垃圾g2

sup 同 jg 差距

EU 真係垃圾黎

G2唔係好興讓二追三架咩？
追唔到喇？
柒撚到呢

7到唔敢睇,又係強國泡菜羸,悶到

有無咁撚勁

完全體現左出黎

決策果斷都慢左幾拍
咁都叫在狀態?
FNC同SPY都偷到一場 G2會偷唔到?

笑死 jankos

唔L想再睇lol, 韓仔無品，支那唔洗講，美歐得對g2但兩個carry又串77，得翻台仔好支持又廢到pk

G2好醜啊
3:0

有冇巴打一齊打dota

lwx3場無死過

支那

真
perkz病到記者會都去唔到

G2兩場都淨係俾人趕狗咁走
有乜撚用?

笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑

G神兵永遠係G神兵

EU廢如狗

屌你老母又比支那贏
可以正式棄GAME了

g2一場都拎唔到未免輸得太柒

好撚悶,打左e乜

G2成堆joker
DC fans

見到G2尼d fans 串
player 更串ge隊
俾人屌打真係好爽啊

光爺好波

可以棄game

G2 好廢
打唔贏支那

收埋啲招下季用
好狗

連續三年決賽3-0，真係反高潮

5路世2都唔錯啦

唉doinb未收皮前,唔想再睇LOL

戰馬係有料到

lwx 無限kda

G2 世界第一

3-0

垃圾G2

唉，唯有下年靠TSM

G.2.仲.笑.緊

屌你老味，G2係真廢，淨係識打SKT

建議大家上twitter 搞串個party

唉支那贏

鏡頭轉到g2

好撚開心呀屌

同上年一樣, 入FINAL係威係勢, 跟住比人3:0

唉

格食格

垃撚圾

真係估唔到g2會輸,仲要比人3比0

G0-3

背景靜左

屌你老母
收聲啦
人地比你燈鳩死

諗住G2可以制裁到支那
點知
歐洲佬果然係垃圾

好彩我隊TSM連Worlds都入唔到
唔使驚俾人笑

喂G2係真心廢WO 5條路都比人屌打

戰馬或成最大贏家

double elimination賽制plz

真係jg carry

5路世一?

有無第二隻game好玩

都唔知睇緊乜撚嘢

又關我事？！

想支那隊贏嘅係咩心態

promiseq skin…

上年再柒d，諗起食屎個影相時嘅樣

屌g2
支那贏仆街

Xayah kaisa 呢兩隻英明顯勁其他AD成條街

都唔撚知做緊咩MIKY
佢果兩隻紅眼係咪後補?
如果唔係真心抵輸

事實證明真係電狗D人廢先限制住戰馬既發揮

頭兩場D BP撚到G2傻仔咁

又比連登仔燈死

屌 連續兩年都支那隊養 班大陸人係到打哂飛機
G2

Eu啲想法真係實在太有想法

唔撚睇 屌你老母支那狗

perks啲Q準撚到

G2下場應該會出大技

jt實質亞軍

報ICAC啦
CHECK下G2班撚樣有冇收錢

AGGER

屌拿星連續三年決賽都係3-0，點估到s7已經係最好睇嗰場

其實算唔算爆冷

支那人黎

次次都燈

好靜, 唉買飛黎睇CHINA贏

訓左冇睇，Ｇ２ 羸左ｗｏｒｌｄ ｃｈａｍｐ未

lee song 有新skin 了

支那精浸都似

秘密武器出左未

it op

台仔教練勁到

真係唔駛再玩呢隻game 2年支那冠軍 垃圾公司 垃圾代理

由佢收皮就岩

第一個台仔教練拎冠軍?
lms又有得打j

藏完技未

決定咗棄game, LoL留返俾支那人玩啦～

垃撚圾G2 輸比支那

diu 完全係垃圾級finals

G2係咪留招留返喺s10 final

報埋警犬

屌你決賽黎架!?

CAPS完美繼承肥狗

改名g1 先贏到

棄Game啦我都

真係預言3:0

初頭預計G2中路會持平 其他路屌輸

點知原來中路都被屌打

FPX 3場屌打 G2

係咪第一次worlds 3:0?

打假

唔想見張支那國旗

上星期G2 PRESS CON 好似話揀SKIN 揀左咩SKIN

R洲g恥 G2

lms:我大jt屌醒fpx

perkz 一過得唔舒服 成隊就唔識打咁
講個笑話 g2三箭頭

改左做東南亞

未贏

G2宜家係咪返後台數銀紙

G2真係笑料黎
廢柒到又出醜

訓左冇睇，想問下公認史上歐洲最強，擁有五路世一嘅G2大炒FPX幾多？

啫係LEC咁?

年年上單世一先CHAM到
今年金剛3場輸線

上年都係

屌上年咪3:0 fnc

世界冠軍永遠唔屬於呢幾個人
perkz , caps , uzi ,smeb

我想睇ocelote 個樣

上年大快活打IG都係被零封

唯一想知pyke算唔算秘密武器...
估唔到結果咁一面倒, game 1最刺激

諗定s10

G2班垃圾仲笑笑口全部落地獄啦

上年戰馬比班台仔屌到一文不值
擺明係電狗垃圾啦

G2今年咁都贏唔到，你預年年支那拎啦，垃圾game

caps唔好再同廢柴一隊過黎LPL 先有冠軍

好多次

同一隻champ 好少出兩個skin e.g rakan

G2 fans事前又吹奏人地歐洲人對呢個遊戲係抱熱情又點點點 而家又話人打假賽返後台數錢 真係人唔笑狗都

上年？

連續3年3-0

隻李星係勁

無事先做到世界冠軍嫁麻

其實係 根本隻game ad要重造，場場見法洛士都比人打到弱智咁。

如果係skt打fpx嘅話....
居然俾支那隊贏

好撚無癮 咁樣3比0

點解要咁撚多人上去

知名五毛 哩個POST都見到你……?

faker俾人打到3:0都試過

咁G2的確係技不如人
你估FPX會好似SKT咁慢熱同你打後期咩

下年會唔會到RNG

前年都係SSG 3:0 SKT

智商壓制
支那仔3場都睇得出戰術 G2好似比人撚咁

戰馬都冠軍教練

Caps 0 vs 6 LPL

支那仔唔好咁開心住
唔好唔記得你隊RNG

咪撚提肥狗

三年決賽都係3:0
仲要悶過小組賽

4強以黎第一隊3:0

原來caps係黑氣石

佢可能揀qiyana

上年FNC就話牌面IG嬴好多姐
今年FPX呢隊咁都嬴到EU史上最勁個隊

找數

LWX一次都無死過??

牙虎會努力唔俾呢件事發生

D baron control 7到

2017skt被人3：0

點解會放三場李星

決賽打到咁撚7 完全唔好睇

你條過街老鼠又即刻走去撐FPX?

訓左無睇，G2拎左S9大滿貫未

傻閪支那狗 屌你老母阿 死全家啦

連續3年final都係3:0
SSG 3:0 SKT
IG 3:0 FNC
FPX 3:0 G2

條友要求嫁

Skt都過唔到g2
垃圾隊就唔好拎出黎啦

真係得第一場睇落有得打

9成G2 收撚左錢

toyz要跳樓了

仲話SKT G2是但一隊都屌打FPX
真係太完全冇人覺得FPX會贏 仲要3-0

支那橫掃Champ
唉屌垃圾G2

呢兩年final3-0都算 仲要完全一面倒

人地輸話狀態差又話人廢就廢賴狀態
G2輸就真係狀態差

Binc

其實法洛士有咩勁, 感覺上sivir仲勁過佢

推

決賽反高潮 完全冇人想睇

又係得MSI杯同狗牌

死撚開過街老鼠3 連霸

都唔撚明做乜鳩野 g2廢撚到咁

終止G2大滿貫

caps盡晒力，根本係下路雷
法王今日食撚左屎咁，廢Q到

FINAL永遠最令人失望
洗最多錢果日但３：０

敗部會好睇啲

8點先開波仲快過6點開波既完

差啲唔記得

EU真係廢過狗2年比LPL屠

唉....

上野 差太遠

買飛入去睇d人都幾慘 話咁快就完11點半都未到就完左

EZ?

今年world
平均黎講
LPL>LCK>LEC...

呢幾年決賽又悶又廢

怎麼才算贏G2

1.要在G2顛峰期定勝負
2.要在G2不練英時候
3.要在G2不呃機時候
4.要在G2選最好陣用
5.要在Caps狀態最好的時候
6.你不能用營運方式
7.你不能用團戰陣
8.你不能用後期英
9.你不能用4保1陣
10.你不能反野
11.你不能在Bo1贏
12.G2不打假時
13.中路不能走線幫其他路
14. 務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏了，G2迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。G2迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏

改名叫G1下年再黎啦

多數贏msi都輸worlds

Riot今年首官方主題曲竟然唔係燈

最大問題係JG啦 乜都慢一拍 TIAN真係勁

G2真係垃圾
等左成個星期俾啲咁既野睇
兩隊支那打都精彩過今日
俾啲爭扎啦

del game

G2好波 可以令到港豬早訓

冠軍skin預測
Top 船長走唔甩
Jungle 李星？
Mid 雷茲/潛水佬
Bot Kaisa/Xayah/Varys
Support thresh?

成班傻鳩係度討論咩G2 技不如人
擺明收撚左錢既3場GAME

其實我覺得拳頭想比skt入final，8強比隊最廢既你打保送四強，faker s9之前又話最想打g2，已經研究左g2好耐乜乜乜，咁就四強比你報仇g2，點估到skt自己咁唔爭氣呢隊g2都輸1-3

一齊棄Game啦，垃圾驚

其實我覺得fpx小組個態完全唔覺得佢會贏fnc

根本g2連fnc spy都不如
輸就賴狀態 認5路垃圾廢物好難咩

我問左喇 人地話就算ban李星 都有其他英用

今年表演咗未 我一睇已經係g1 bp

應該係G0

贏左lck既lec廢D

下年買曬GRF孖寶

五路世一
G2 fans去哂邊

帽人binc

留名睇經典台詞 s10先返黎攞冠軍

仲要差唔多9點先開始第1場
2個半鐘

邊個巴打話揀英比JANKOS?
揀俾佢托柒咩垃圾黎
EU FB KING場場俾人屌打
WUNDER大優勢冇撚去過，全場被動

屌, 買撚晒G2, 主場都輸正屎忽鬼

DOINB識唔識講韓文其實

唔撚想聽支那話訪問屌!

雖然唔想鬼國贏 但g2輸又幾撚抵死

國家隊vs業餘隊

主場魔咒

DOINB MOCK撚晒大家棚牙

冠軍skin未必要決賽用過

LWX JKL呢啲垃圾都世一AD
肥狗真係要快啲搵啲韓援幫幫手

我覺得好格食格咁 韓國贏大陸仔 eu贏韓國 大陸贏eu

上年決賽悶啲定係今年悶啲

JT>>>>>>>>>>>>>>>>>>>G2
起碼偷到場

屌你

咁撚串

不知名中路

法王前幾日真係病撚咗
唔好屌佢

仲要唔好睇 完全係fpx壓贏住g2黎打

Bjergsen?

SKT輸俾Fnatic就一定係打假波
G2輸就一定係廢
根本SKT同G2都係廢

g2自己廢怪得邊個重要係炒蛋

燈到冠軍

sjokz講緊乜

Ban李星姬亞娜就限制到tian 好打好多

計劃好曬 睇今年歌名都知

潘森係咪第一隻所有階段100%ban rate既英

G3-0

今年首歌預言左WC
mvp係doinb定tian

雖然唔想認 但LPL已經變成第一賽區

夠寧王燒到46度病？

主場俾人30好醜怪...CAPS決賽戰績06

推爆佢

串撚到咁 都話佢支那狗黎

唔準屌法王
屌番faker手震先啦

有控場

三連霸好心深潛啦 再廢都屌打你隊SKT

唔止上野啦
sup都差好遠啦
fpx ad又勁穩完全唔比機會

之前都有試過

首歌仔中晒4強同冠軍

SKT同G2交都打唔贏
豬鳩硬啦.......

計哂3個種子既表現
統個人意見

佢啲隊運真係連續兩年3:0出局

戰馬世界冠軍教練

打skt個陣又勁到乜咁
打支那隊俾人3:0 又俾班大陸仔打飛機
上年ig贏就我們是冠軍
今年我們又是冠軍

話屌串到話G2打得廢

perkz搭定路 買邊個中路打support

串撚到

Sjokz 橫過隔離果兩個男人

燈曬喎 3個主角都收左皮

caps 好勁，連續2年亞軍

燈死哂3個主角
都係突破唔到心魔

真係奶共到。。。CHINAZI 好Q自大

DOINB

洗唔洗咁撚串其實
支那國

明串對面廢

決賽都入唔到WO

要不是LGD放隻魔鬥就嚟

支那仔真係癲 係人地主場咁講野

無論Ban Tian d乜, 都唔覺jankos會有咩影響力...唉

拎盃唔串 唔通比人0-3先串呀

下年轉double elimination啦，年年都3-0反高潮

歌名phoneix

LWX咁串, sjokz問緊佢野, 周圍望

咁撚勁嘅jg
隊友又配合到
死支那隊

同班支那班RNG FANS一樣 輸就話假賽
要認技不如人好難?

LWX:你隊撚樣打假賽?

好撚串

上年都冇燈到

Caps: actually, I remember one time we were down 0-2 against FPX and Perkz said:

“Guys, if you think we are good, let's prove it now, 3-2.”

Wunder: did we comeback?

Caps: of course not. 0-3.

Lwx好撚串啵

搵人教下佢公關技倆

咁對面真係玩得廢過平時

結果論嚟睇真係

Kog都屌打啦，肯出kog doinb隻潛水佬輕鬆收皮啦

講撚左架啦 支那仔羸就係串到咁

？？？

Fpx個戰術太勁
每次都係幾個人一齊行動

贏比賽 輸人品 就係依類人

人地串得起喎 3場都打到g2反抗唔到

抵撚死
輸緊2-0仲笑笑口

贏左唔串等幾時

串又點丫其實
你一場都偷唔到
話你屎咪話你屎

贏左唔撚比串
如果G2贏班撚樣咪仲串

lwx好緊張 係咁大力右手握左手

呢段野年年都見... 到底一開始講邊隊先

當年魔鬥 克黎思妲都冇100％

想講歌名添

Bjergsen

好串

贏都唔使咁，歐洲佬地盤食左你都唔知咩事，冇人會服你班支那隊。

G2贏左都係一樣
所以算啦

？

咁又冇計既 賽前一面倒睇好G2 岩岩成個場都係叫G2

CSGO MEME

歌名贏冠軍

真係好無禮貌

G2真係打得廢...但駛唔駛訪問到講得咁白.

不過G2 口賤先抵比人串

屌係喎
tian幫手壓下路壓到屎都冇得食
Jankos都唔上去幫壓試dive
前15mins係到行行企企

推 推到上水

巴塞

識玩緊係而家叫free hk串返佢

依下串得好G2班垃圾快啲去跳樓

咁g2 今日真係好撚廢吖嘛

留係NA嘆好過幫隊false hope打

其他地區無賤到出動成個地區所有隊後勤搞軍師團幫一隊野打比賽

但lpl有

G2打成咁抵比人串啦 雖然真係好撚鳩屎

支那賤種

G2 係twitter串就得

咁計大家都冇品 g2贏左一樣笑人damlost

支那人係咁咖啦，睇下孫揚
但g2真係自己柒比人贏有乜計

喺人地盤咁串嘴

陣間佢:我係中國人呀屌

得啦係啦 支那羸好撚開心啦 你地中國人黎 返支那啦

Na冇人講

抽水還抽水
支那打飛機game真係不了

原來佢老婆黎

毒撚黎姐

次次都輸視野

講左咩？

係人地主場串鳩人打得差
屌你支狗
G2真係唔撚爭氣

搵tian訪問算啦

其實我覺得無咩問題

抵佢串喎，三場都屌打
G2成隊都食撚左屎，特別係下路

咁人地又講得岩 真係廢

得第一場有來回
悶到

Na>LMS

到底skt有幾廢

又話g2有絕招，仲收埋緊？

lwx一啲respect都冇喎

嗰班引戰假膠黎
唔使理

G2贏左串撚得仆街就得
宜家輸左唔撚比人串得

S5 montecristo 仲串啦

咁人哋真係打得差

今年失望好多
上年根本冇期望過大快活會贏

唔係我地打得好，只係人地打得差

以後唔玩LOL 屌你老母

訓
屌喇星有機失眠
偷到場都冇咁嬲
成肚氣依家

神曲，出場次序=收皮先後

咪燈撚咗
倒轉咁出局
faker 世界賽入都入唔到
ambition 十六強
uzi 八強
perkz 四強

G2 False Hope 主場比人撚狗咁撚怪得邊個

NA負責綜藝節目

G2之前串人DAMLOST唔計

呢個真

留緊嚟下年caps要三連亞

咁好老實講，贏左唔串唔通輸左先串咩

FPX雖然贏左G2
但係禮貌上真係差G2幾皮囉
串過馬撚

個人認為 選手台前degrade 人地係過分d

nike 今年賭贏咗贊助lpl

G2紅方時根本唔夠ban位

又要ban潘森 quyaya xayah 潛水佬 雷茲 李星

邊有咁多位

係嘅係嘅, sorry

LOL係咪冇NA賽區

Grf

你地唔講下平時班歐洲佬幾串
事實係g2打得廢
唔好因為佢係支那就盲反

Xinyi成季做過啲咩

你話你撐支那贏咪笑得囉 不過好走啦 呢度連登黎 香港人用 唔係for支那狗

S9都市傳說
-潘森係咪真係咁勁
-G2絕招係乜

G2 可以cap低串人前科??

G2狗可以潛水喇
明顯人哋留招來s10 final用啦可

5路世一
輸狀態

隻隻都唔撚識打
10個ban都唔夠用啦屌

G2 串=trash talk
其他隊=串

CAPS= 歐洲佬版UZI
兩年亞軍

Tian一定係李星 我係doinb就潛水佬啦
AD Kaisa Sup Thresh

今日g2 = semi skt 狀態差到仆街

今日呢隊G2真係唔似打SKT果隊，LWX講事實姐

無計 咁勁既qiyana唔識玩

雖然好憎支那狗，但你比都搵第2隊比啦
G2咪一樣串到仆街

g2串好似係性格玩得

絕招係收黑錢打假賽

屌點解會佢哋贏到

不過Fpx個戰術真係打得好好
前期啲play 仲有營運
真係抵輸

唔係話幫支那狗
G2都串過馬撚

我有個老友係bet365買左G2
依家上緊天台

下年靠TSM

LWX真係典型支那人
唔講以為佢好撚勁咪又係靠中野

雖然支狗串撚柒柒
但G2抵啦，之前咁撚串
又damlost又shaker

Caps黎RNG 復仇Doinb

人地講笑
FPX真串
拎黎比

買唔到
bj已經係tsm簽兩年+入埋股

BLACK字頭嗰件未打先潛先勁

精彩

頭兩場都睇得出佢隻李星幾撚強勢喇

哇屌你好惡呀

G2 100%係拎晒啲時間去研究IG
結果IG俾人打爆

doinb咪講左要ryze/patheon
path用唔到都係ryze

無4強咁好睇

爬座山登頂 ig件t就寫登峰造極 今年又係咁 首歌話左冠軍比你聽

kaisa係唔係最短時間最多skin既英

支那本性 串柒柒 明明唔關自己事

痴線 下年法王買多個中路 復仇

G2打完skt之後jankos都有講類似嘅嘢la

你同含淚投泛民有咩分別 支那贏成班係度笑鳩G2先 係反支那架啦 我香港人黎

冇第一場SKT對RNG咁好睇

skt

g2串係on9
但係見到支那隊贏咁撚開心真係抵做中國人

兩隊都唔撐 FPX skin送都唔撚要

好 撚 嬲

Jg姬亞娜都有代表性 leesin好多人用

我認同
依家賽制係分割性強 決賽好易有壓倒性對局
double elimination 係會精彩好多 兩邊差距會細D

Oppo冠名贊助 唔撚怪得之

輸撚左就氣急敗壞係咁屌人不推文

咁佢真係支那人贏左乜撚野都得架啦 你驚g2贏左唔會串?
只係g2冇機會贏咁解

唉 支那 屌你老母

唔覺得潘森真係要場場ban，舊版算係doinb既其中一隻招牌

講事實姐
G2除左第一場 之後個兩場打到成舊屎咁
第三場直情鳩下鳩下
第一條巴龍根本唔應該比fpx拎到
有晒視野 全部人都齊
咁都可以比無損拎龍 走人
我睇左d乜野啊 到底

屌 本來互串㗎啦 比G2贏咗咪一樣咁撚串 唔好講撚到人哋贏咗唔會咁 依家係支那贏咗你哋先咁嬲姐

Tian歷史世一JGDoinb垃圾流中都拎冠軍

唔一定 風格不同

好似slamdunk咁打完山王就比愛滋炒

G2做咩都係玩膠

個語氣都唔同啦 一個串到仆街 另一個一聽就知講笑

唔係perkz病左
晨早俾人打穿啦

tian真係值得拎mvp 幾次突破位都係佢

瞓咗冇睇，perkz喊咗未？

個頭成個乞兒咁

tian個樣似未瞓醒

真你實牙實齒咁話我撐fpx我係中國人你咪笑咯

好似李星咁

你老味
馬上拎OPPO出黎

屌 唔準笑大師兄

吹鳩呀？

鬼佬第一次見到有手指嘅豬點都要自一自拍

隻驚係支那擁有WO

T0角都唔識玩就真係抵死

Tian真係屈到喊
屌3場都將個節奏鎖死

頭先喊住走
明明第三場揀英果陣仲好開心

而家個制度咁方便支那操控賽果
轉黎做乜

作曲人先係最大贏家 食黑幕買外圍今鋪仲唔賺到fatfat

應該好好屌

根本場場都靠佢,佢一打得麻麻就輸

Titan 講野好正路 抵你世一

個人覺得人地玩順咗
點都應該要STOP下佢
總好過俾佢隻李星上晒身

fpx執下d樣啦入到final好似未瞓醒咁

其實打得好 close match都無野好講
吹到咁大比人3-0

都5個月
身為香港人嘅自覺點會想支那贏

唉 私怨太過天

四強場場ban akali 今日三場都唔ban 證明skt ig冇akali唔識打機

串同degrade人無禮貌係兩回事

Doinb拎隻納帝腦汁同加利歐呢兩隻垃圾英都撚到你G2成隊狗咁，G2抵被人串。

替佢慘 轉左隊都輸

本身預支那輸入黎笑柒佢炸

得2016年打滿五局…

我唔覺得呢度啲人有幾開心
笑9 G2啫
唔支持支那都唔一定要支持歐洲既
尤其G2串過馬撚得罪過咁多粉絲
兩隊都唔支持咪笑9輸嗰隊囉

唔想支那贏係咪唔可以笑G2

人地用執樣既時間去練LOL
G2用左練LOL既時間去左執樣

係證明g2隻akali廢

睇睇下真係覺得 skt 果陣pick/ ban xayah 就可能贏撚左g2
不過佢地話唔覺得後悔放xayah 就算啦

支那狗訪問係串過馬撚
G2又好得幾多 開個twitter拉落去睇咪一鳩樣

G2依幾隻傻閪鬼佬賽前串到馬撚咁

gel個頭都好出場前

依個真係消失埋

岩岩一邊睇直播一邊睇決賽
FPX 贏咗真係有啲私怨唔撚想佢哋捧盃 好撚諷刺

雖然真係打得幾好……

其實兩隊都好撚串
你有冇睇doinb 講過野？？？？

支那隊係咁除左ig好少少，其他造型都好撚柒

係

real?

成隊fpx台上表現都好失禮

身為main中見到呢D pick真係嘔左出黎

仲tsm

牙tian又唔係好串

其實都無degrade
G2真係打得差
完全駁唔到
都唔係平時表現

執到rekkles咁又點

屌你老母 成隊FPX都串到乜咁 典型支那狗

千年老二

笑9 g2都要比人話支持支那隊

屌講緊果條支那仔呀

係推唔到Post

第一次出國未見過出面咩世界

P牌仔不嬲冇推POST功能

caps就黎變baby uzi兩亞一八強差個四強就一撚樣啦

所以咪話你地on9囉 寧願睇G2柒 得閒笑鳩G2 都唔會想支那輸而撐G2

BP太有自信
其實ban死下路一定無咁慘

就算faker遊魂都好應該唔駛輸

邊個咁夠膽係到撐FPX
我幫你屌7佢

G2 條上路同JG 3場都係零作用

相比之下 IG d公關好小小

LWX俾成個場噓

一睇一聽語氣就知真串定講笑啦
仲要你睇埋lwx同doinb個樣先啦

中國好波

g2贏既時候又幾唔撚串呀

唔明 亦都唔撚需要明

要多個小組賽出局

等睇76toyz跳樓找數

第一次覺得法文咁好聽 sjokz
其實doinb所講咁既中路係咩意思? 見佢話自己比人話咁打法既中路唔配拎冠軍

傳心師

加里歐中 都贏

G2

無人想知呢條友

都係睇NA小丑開心啲
睇worlds年年都嬲到飛起

Doinb 係咪本身都係支那仔黎

記得11.11三罷 呢邊支那狗嬴另一邊唔可以輸

咪po joker 冇人想理垃圾

個李星camp勁到

笑死

係練lol既時間去左玩Twitter

比人串4強最廢中路

今年決賽其實表面上應該唔大
我覺得係fpx個後勤真係太勁
第一場都睇到 摸晒g2 d套路同打法
G2所有既行動 fpx都反應得勁快
同埋應對得好好
G2三場一開始已經比fpx各種套路玩弄
壓制到好難受

xayah 好勁

原來真燈神

睇twitch chat 俾人笑佢broken French

唔想睇大陸人打飛機呀

我唔支持g2 你可以屌我了

fpx真係賺到笑 除左doinb身價高 其他平到仆街
doinb又係物超所值 去邊隊就邊隊起飛

係用哂d時間去揀skin

大陸狗term黎 分奴

兩年了

屌依家G2有免屌金牌笑9 G2就係FPX9/支那9
其實一定係非黑即白咩 兩隊都憎唔撚得？
想講邊隊輸都有開心既理由 最好兩隊都出哂局添啊
依家笑9你G2五路世一都唔撚得咁惡 G2 Fans真係惡過狗

的確係打得好撚差 得第一場正常少少 其他打到成pat屎 感覺上係ig都可以屌打

冠軍詛咒，下年冇架喇

g2打假波可恥 收左tencent錢
輸撚死我了

泡菜仔 去左支那完全變成支那仔

我意思係佢打法係唔係有咩特別之處?
英文caster又話佢係super carry doinb, 唔覺佢係passenger

你先on9
G2爭氣啲宜家我地咪可以笑9支那囉
Cls係咪要成個post啲人一齊哭喪先代表香港人呀
你自己on9 G2 fan就快啲摺埋啦唔好懶用香港人做理由黎發爛咋

拎杯嗰啲都唔知乜水放低個杯啦人哋打生打死你又拎住

下年等第隊bin返支那狗LWX屍

無撚人想睇件垃圾
咪撚幫佢賺流量好唔好
用下腦都知道無可能跳樓

唉屌 下年我撐果隊可唔可以生性小小入次決賽

係韓國俾人唾棄之後走去支那奶袋

最悶既final 曬時間

攞一年冠軍用名氣喺支國搵錢夠晒啦

Sor

食屎狗幾撚型喎
利申祟洋

屌你老味乜G2仲行緊架？

Lwx應該覺得好撚悶
下 咁撚樣就贏左3:0
場場ad都唔洗點打團就贏左
無一次激烈既團戰
好難怪佢會話g2打得屎

年年都係4強/8強 最好睇

你撐邊隊

真
如果G2贏左
我地駛笑佢咩

無人想知

好似上年咁講
KT vs IG (邊個贏就拎champion)
今年
IG vs FPX

反G2就係支那人
佢地捧G2又唔見佢地變歐洲人

唔好問啦 屌你老母

年年Final 都係3-0 悶撚到

私心唔想支那贏但戰馬話去lpl爭取自己想要既野再睇到佢依家拎wc就有d感觸

都係SKT最好

ig呢鋪無哂fans仲要面臨解散既跡象

Caps:

亞軍都出黎binc 咁撚慘

FUCK

咁多位對唔住 係我燈死左skt 同g2

G2 藏緊招？

fuck

老細都好似周身蟻呀

Fuck

證明台仔垃圾都不如

carlos係咁爆粗

佢專pick啲輔助英中路 納帝 賽恩 加里歐 啲大陸仔覺得佢唔識carry 所以話佢唔配贏

諗返skt輸今日嘅g2都幾on9

其實天第一個真係打嘅職業賽季就拎世界冠軍都真係幾勁

咪撚倒果為因啦
g2都輸撚咗 仲撐乜鳩野

g2串咗成年 依家畀人炒3:0 咁多人出來抽水都好正常

Perkz好似喊左

個勢輸太多
G2 太緊張搞到唔敢打人

FuckFuckFuck

今年final真係好撚悶
無55波既團戰
比人單pick跟住多打少snowball都尾

4強仲好睇..

唔係阿 香港個個反緊共 你咪繼續笑囉 我GenG fans 上幾個post先屌完G2串柒柒 但見對面支那咪又係照撐 係度幫自己搵籍口

G2 串人damlost shaker：having fun, 輕鬆搞笑幽默
唔撐得支那：一定要支持G2
G2打得差：狀態真係差，實力係五路世一
其他隊輸左：唔好賴狀態差啦

G2 世界第一

好好笑 係咁fuck

有無諗過可能係自己燈

真

FPX連LCK同NA都未贏過 好意思話自己最勁咩

Perkz 又哭了

game 2 ban xayah就贏咗 之後唔ban skt諗緊乜?

what is NA?

可能人地自以為真係呢...

G2今次真係後勤出事
Fpx完全捉晒路 上面d人話lpl整個賽區出動支援fpx
我都唔知係咪真

ig屌打過LCK NA 佢地屌打ig 算唔算間接贏過

唔夠應變

啊好想睇fakerrrrrrr

真心悶 g2個勢咁勁又咁串 黎到決賽咁樣比支那仔屠

lpl>eu>lck>na
今次想唔認都唔得, 上年重可以話ig -6, 盲拳打死老師傅

sjokz 應該都好想喊

ban kaisa/xayah算唔算最大counter g2既方法

IG俾NA屌打喎

下年G那主場?

s4果時dandy mata開圖都差唔多咁悶
wunder jankos返去玩WOW啦屌

之前先話冇人陪fpx團練 而家又出動到成個lpl

真 下年冠軍要比小組賽其餘15隊覆桌

世一ad 學上年ig seed 2 攞冠?

2017 記得三星其實同SKT咬到幾緊 雖然係3-0
2018 兩隊都憎無睇
2019 好失望 單純係G2失誤勁多

我以為歐洲贏左會準備free hong kong

平時咁撚串,佢喊都抵撚死

RR都係啦
一個nationalistic 嘅極權國家 國家嘅榮譽係最重要
話知你lpl 內部三隊leak 哂strategies

2016 三星大戰SKT 2:3
2017 三星大炒SKT 3:0
2018 IG大炒FNC 3:0
2019 FPX大炒G2 3:0

觀賞度係差咁d
但一隊明顯勁d 另一隊技不如人係事實 無計啦

笑到喊左

隻GAME係中國既
贏第1既緊係中國

ig個weibo係未收左皮

唔出奇 rift rival 已經係咁 仲要請埋奧運國家隊既心理醫生 成條team咁

Fucker累全家

算
針兩隻英就ko下路

sort by controversial仲好睇

笑鳩fpx先政治正確

上年jackylove都係...

三場都比人由頭帶到落尾

我係支持SKT, 見G2嬴左先睇下

咁既表現真係恥辱 連一場55波既團戰都做唔到

下年啲飛有排炒囉

唯一係ig 個傻系老闆比人回血劍可以開心下
希望theshy rookie 走

fuck 10週年去中國 以為番NA搞

連續兩年 5隊lck隊係小組同8強被淘汰
得1隊入到4強
唔係仲有人認為lck勁唔嘛

下年上海

JKL 最多咪LWX 咁唔失誤就贏,tian係要場場舉

SKT果幾場其實都係領先再反輸
但果陣G2係落後之下打既團戰都贏到又唔到你唔服
SKT出名後期處理好少失手 仲要拎住巴龍BUFF
SKT反CUP人就多 比人反CUP就真係超少 果日真係G2打得好好
當然今日G2個狀態真係好差 LWX賽後訪問都冇乜癮 贏左都唔太興奮
直接話唔係自己打得幾好 係G2狀態差

下年支那主場

上海搞

下年改到個地圖係為LPL而設

上海圖書館

唔奇啦
幾年前已經有Tabe知道哂IG會點bp呢單野

真心on9 LOL呢幾年格打格越嚟越明顯
唔明點解仲係無double elimination

年年主場隊都輸
希望下年都係

今年final好似hea搞咁 冇咩氣氛

下年係支那地頭嬴返

下年支那搞可以唔洗睇了

點知lpl輸柒左就好笑

寧願吹lck，唔通吹lpl咩

平行時空?小組賽2:0 TL
btw g2贏曬lck/na 0:3 fpx又代表d咩

Free HongKong

諗起北京嗰年兩隊韓仔決賽

yes

上年已經有打

連登韓狗LCK 永遠世一其他鳩打

支那仲有錢搞？

s4咪唔係

S7 北京韓國隊決賽內戰

tsm fans

上年定前年的確係 成班lpl教練幫手諗戰略 不過唔係亞運咩
btw上年ig好似都係要比錢先搵到人練

Lck唔勁 但啲人才勁 ig fpx都各兩個韓援
即使s9 主要係tian carry 但前面冇韓援輸撚左n世啦屌

想睇現場一次
喺支那搞唔洗睇啦

寧願IG贏都唔想FPX贏

G2 讓番個位比其他是但一隊啦

fpx俾JT 1:1又代表啲咩
AHQ同HKA 0:6又代表啲咩
RNG 輸大快活又代表啲咩

都係中意s5個場

其實主場除左易D約人團練真係無咩著數重大壓力

有咩分别

G2 Top 一見到FPX Sup 即時走佬

JKL又係串過馬撚

因為根本無人想fpx贏

寧願你吹eu
lck仲廢過eu
退一步黎講 唔好吹咩第一賽區囉

Lck轉會期可唔可以有爆D既料

之前韓國搞 唯一易d去到

個THEME MUSIC VIDEO 好撚燈

頭先睇翻g2輸畀grf dwg skt當中冇一次pick xayah

最好睇既final可能都係S5同S6

賽前其中一個賽評都講左perkz無xayah=垃圾啦

除左S4
冇主場隊贏過

S2 > all

between.......naut冠軍SKIN.....

支那狗你幾唔想贏都好都已經贏咗
g2今日幾垃圾有目共睹
g2狗咁都可以將笑g2=支那狗講埋一齊

希望g2狗要撐g2就繼續撐落去
唔好因為g2拎咗msi先彈出來話g2 5路世一 又乜又柒
撐到s10將上海變圖書館

skt係咪又要換人重組

SKT狗贏就最好睇唔好咁肉酸啦

三個主角去曬四強已經好好

真 eu嘅創意好睇過lck妹下妹下多多聲

中國搞S10既話 budgets會多d
決賽係鳥巢搞 跟住無LPL隊

發覺g2攞唔到xayah都輸 唔明點解skt冇一次first pick xayah

比caps玩akali好過
不過佢今日3場都好垃圾

又唔駛吹到LCK已死既

下年大改 真係冇人知咩事

重組又要重生格過好煩我就想wolf返去打

S2
TPA八強到決賽重睇咗幾次

鳥巢 is in Beijing ching

Faker退役應該夠爆
四強打到pat屎咁，加上年紀大，可能真係無下年。

賽前本身都好想g2贏 但見到傻鳩caps拎隻pyke打中真係嬲 明知人地玩開支援 你拎隻推唔到線既黎打中 真係送場game1出去 ban pick已經輸撚晒

重點發現係要識聽同講中文既韓援
S5後就發現資訊分享有問題先出全華班rng
點知IG雙韓勁得濟 今年就2個韓援d普通話勁過我地 仲要caller

成間riot都係支那 你洗撚同佢驚

baby shaker

其實賽評都啱 g2為咗answer doinb奇怪pick 要caps用啲off meta 加唔熟嘅英 不如打返自己嗰套好過

話左打到入伍 怕Clid Teddy走左d

Fpx睇穿晒
Skt放左兩場xayah都算 仲有兩場自ban qiyana
大佬 g2根本唔識玩 完全浪費ban位
G2入決賽一直都自ban呢隻野
教練差距

兩隊個打法都好有關既
g2勁在你肯讓一邊既objective, 係第二度比壓力你
但fpx成個strat就勁直接, 只要中路推到兵線, 即同tian比壓力上下路
成日都3/4個 打人地最多兩個
跟住g2都唔再敢打交, 見到人地一roam都即讓咁濟

呢到唔比討論skt咖，講輸嘅因素=賴
總之skt就係垃圾

係天安門出面搞，有坦克多利亞睇

溝通唔到點打
ts返韓國可能有得再戰冠軍

甴近平見打機都咁多錢喎
王思聰就係例子

jankos qiyana垃圾到咁skt都驚

其實skt都係太穩 攞咗咁大優勢都唔打一波 拖到人哋啲裝備出晒先打

s7 sor

收咗錢咁明顯後勤冇理由發現唔到

ig呢鋪收皮，我諗返去同比人挖機會大d，話哂下年支那主場話唔定會搶人

但faker...

結論係16強所有隊都有收錢 包括外卡lms

其實我覺得牙膏Bot 一個好撚廢既pick真係唔知SKT 點輸

唔夠果斷，有優勢唔加快節奏，仲要互trade經濟比時間法王隻xayah farm到後期

大陸婆邊位

eu咪得隊g2勁

講真 你中路得第2場出啱英喳嘛 下路又唔知點解拎番犽宿酒桶送前期 仲要無重食龍1換3即刻輸番節奏出去 之後2下路輸到完全打唔到作用 如果唔係第2場本身幾好打

笑死
第一日睇LOL?

屌 下年又係支那搞

Clid打tian 前期節奏應該有得鬥
G2其實打skt 4場有三場前期都劣勢
不過skt中後期處理差到仆街

其實IG 唔係得王思聰一個老板唔好咁天真得唔得

doinb

見咁夜, SOR

其實一個賽區成唔成功好睇資源同玩家基數搵唔搵到人才
而家NA資源多但係玩家基數每況越下
LCK玩家基數多但係資源唔夠
LMS唔洗講
睇嚟以後都係LEC對LPL
希望EU爭氣啲

Teddy同法王用都各贏一場
主要係比yasuo拖到後期打團就好勁，今日fpx有優勢就係咁chur住冇機會比yasuo肥
Skt輸果場法王本身都冇乜用，仲比faker單殺,但skt太妹

兩個都main李星 如果skt打fpx應該好睇好多

1v1

doinb 都有叫1v1

對上覺得好睇既已經係17既SKT對SSG

同Ryze 1v1 ？

perkz黎...

呢2年都係好似玩左成年meta
結果拎冠軍果隊係另1個meta既極致
上年rng拎哂可以拎既 4保1 kai'sa op
結果ig 中上打交直接打穿你solo lane
今年msi開始一堆新下路 蓋倫貓 牙膏酒桶
結果fpx永世傳統射手4夾2下路拎champ

You gotta conquer the monster in your head and then you'll fly. Fly, Phoenix, fly

一切都在劇本中

之前前期輸幾多都可以靠後期贏返，依家就前面贏都會throw返
Wolf +Bang打團太撚勁

GRF汲取教訓同肥劍解約簽入肥閪

但SKT都係畀三星提早放飯

g2果日打團都好勁wor
特別係skt拎完巴龍 佢地夠膽即刻打團換命抵消佢地個巴龍buff
又好識分推牽制同拎objective 搞到skt冇辦法好好利用個巴龍buff推塔
大後期打團 g2又真係clean ace咁濟

決賽？
如果所有bo5上年ig對kt

香港都要Phoenix fly

係 雖然賽果都係3:0
但三場其實都緊湊
Skt有兩場其實前中期都好有機
但輸視野同團戰處理得差

柒左

但今日嘅G2完全唔見曬呢啲嘢

當年ruler flash R 我睇到喊左出黎

仲有rox vs skt 同 koo vs skt

呢個咁risky既play抵佢贏
最後仲要死唔去 （CoreJJ 比左勁多盾佢）